如果用航海去形容人生， 總有人一帆風順

但係你遇到嘅係驚濤駭浪；
有人隨波逐流、你偏偏逆流而上，
即使係咁，你話，
你依然會一直盼望前面有一座小燈塔，為你引路。

沉船=自殺？

咪講呢D 我打緊文青STATUS

鍾景輝: 小心駛得萬年船

無風帶點算？

迷惘於思海 尋覓避風塘 雷電風雨 未免太張狂
困在無助旅途中 不見光 遙望那 深不見底的遠方

#life